好想鏝同猁之後都全勝

咁班猁狗就可以吠足成季都拎唔到冠軍
醒下啦猁狗 以為自己隊波係乜料可以同鏝鬥？收皮啦

咁淨係鏝全勝咪夠

想猁以1分飲恨

佢應該想睇猁破記錄拎97分做亞軍

咁我想問
而家係邊隊係曼城鬥緊？

想睇哈德斯菲贏利狗喎

鏝從來都冇見到有對手

屌咁咪吠唔足38場囉

咁點解踢到咁撚緊張既？

你自己4隻都係腳 唔好就以為人地無對手

之後仲要打咩